[公投]馬賽定賓穎?

馬賽
賓穎

淨係一句 馬賽對波圖 已經夠殺

好耐無見馬賽bb